[P牌仔]屌乜姐 走左咪食完飯番黎囉

大量分化post屌手足

我知我P牌講野未必有人聽

頭先係咁吹風6點清場有大量手足走左

跟手立即極大量分化post屌人散水撚

走左又有乜撚好屌姐
返黎咪得囉

我地係機場坐下佢就就吹大風嚇人走

咪姐係做啱左囉

我明有手足見到機場復航好失望

但係比D信心其他手足

大家出得去機場一次

就好自然會再翻番黎

而且同一招係唔會對我地有效 TWICE

記住我地目標唔只係阻佢一兩班機

而係同港共政府長期抗爭

咁多位手足係一定會翻黎繼續一齊作戰架

所以P牌仔係到希望

大家對手足要冷靜D，語氣好D

唔好同自己手足內耗，留番怒氣黎對準政權

我地係因為不割蓆，不分化

先可以同港共對抗到今日

希望留係機場嘅手足唔好咁大力屌走左嘅手足

亦希望走左嘅手足唔好太介懷比人屌，翻番去機場

切記，不割蓆不分化呀

P牌仔第一次出post求輕屌

自推10連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10